如果呀朗退休 會係咩名宿

效力獌時間：2003-2009
196 (84)

效力鍠時間：2009-now
366(355)

正評：皇馬
負評：死獌狗

效力場數同入波都係皇馬時期 個人覺得c朗最勁果幾年就係皇馬頭三年 所以點都應該叫皇馬名宿
但啲死獌狗日日係到話c朗仲係獌既人 話佢個心永遠都係獌果到 真係笑左出黎

士砵亭

葡萄牙

我利

點日日法？阿反曼雜卒你係點睇到日日

咁真朗拿度係巴塞國米定皇馬名宿？

一日獌聯，一世獌聯

慈善名叔

Why not both

阿妓 險簽都算名宿吧

可能退休前去踢中超呢

巴西

上海申花

保良局

施丹，費高，碧咸，告魯父球會都有得斟酌

哥連泰斯

山區名宿

伊巴呢

曼聯

why not both